低處未算低！數碼通出招 $228 享 4.5G 真無限上網！

今次講的是大專學生 Plan，$128 / 6GB 呢個 Plan 並非新料，呢個 offer 已經做左好耐。最主要的不同是，以往要升級享用任用數據，係要加 $168，即連埋行政費 $314 享真無限上網。但因為而家啲無限數據 Plan 愈出愈平，咁大專生 Plan 無辦法唔減，所以增值服務就由原來的 $168 改為 $100，變左同 3HK 的一樣，$246 就有真無限。

黎生戶口d錢洗曬啦？

舊客繼續食屎

打工仔繼續捱貴PLAN